<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title></title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2024 14:40:13 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>Joplin Pages Publisher</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[Setarea autentificarii bifactoriale (2FA) in Zimbra Modern UI]]></title>
            <guid>1e1aa2728150418faa6421ed621150f6</guid>
            <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 14:17:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Bună ziua clienți, parteneri și prietenii Zimbra,</p>
<p>Ți-a fost piratat vreodată e-mailul? Configurați autentificarea cu doi factori (2FA) pentru un nivel suplimentar de securitate pentru contul dvs. Zimbra.</p>
<p>Cu 2FA activat, utilizați parola și un cod generat pe smartphone pentru a vă conecta la contul Zimbra.</p>
<p>Activarea 2FA este ușoară. Veți avea nevoie de acces la contul dvs. Zimbra și la telefonul smartphone pentru a finaliza configurarea 2FA.</p>
<p>1. În Webmail-ul Zimbra, faceți clic pe meniul ”Setări”.</p>
<p>2. Alegeți Setări &gt; Conturi.</p>
<p>3. Selectați contul dvs. și faceți clic pe Configurare autentificare cu doi factori.</p>
<p><img src="/_resources/beba496b57254d10b0c0d7f138a3d771.png" /></p>
<p>4. Introduceți parola pentru contul e-mail Zimbra.</p>
<p>5. Faceţi clic pe Configurare autentificare cu doi factori.</p>
<p><img src="/_resources/a403265470774c298f2106f63be07ea0.png" /></p>
<p>Următorii pași necesită smartphone-ul dvs.</p>
<p>6. Faceți clic pe adresa URL pentru a vedea aplicațiile de autentificare disponibile pentru smartphone-ul dvs. Descărcați aplicația de autentificare și instalați-o pe smartphone. Faceți clic pe următorul.</p>
<p><img src="/_resources/0b29a965927041f389e7220ec3552dc3.png" /></p>
<p>Recomandam sa folositi Autentificatorul Google</p>
<p><img src="/_resources/e31b701d7e5b45159d6c43db064e125f.png" /></p>
<p>7. Scanați codul de pe ecran folosind aplicația de autentificare de pe telefonul inteligent. Faceți clic pe Următorul.</p>
<p><img src="/_resources/4f5e21504cd0413cba35dc20019c2a5e.png" /></p>
<p>8. Introduceți codul furnizat pe smartphone. Faceți clic pe Verificare pentru a finaliza configurarea 2FA.</p>
<p><img src="/_resources/dedec581b15e4e72b4b198a7ae257fb8.png" /></p>
<p>Succes... Ai activat 2FA pentru contul tău Zimbra!</p>
<p>Acum, când vă conectați la contul dvs. Zimbra, vi se va solicita un nou cod din aplicația de autentificare de pe telefon.</p>
<p>Ce se întâmplă dacă nu aveți telefonul dvs. sau dacă telefonul rămâne fără baterii?<br />
Aveți 10 coduri unice de folosit dacă nu aveți telefonul disponibil. Doar faceți clic pe linkul „10 coduri neutilizate” și imprimați cele 10 coduri. Păstrați codurile la îndemână, astfel încât să fie disponibile atunci când aveți nevoie de ele.</p>
<p><img src="/_resources/7244ea805d224104bd0d197c170006bf.png" /></p>
<p><strong>Notă</strong> : Dacă nu vedeți opțiunea <strong>Configurați autentificarea cu doi factori</strong> în Preferințele dvs. Zimbra, operatorul dvs. nu a activat caracteristica 2FA. Vă rugăm să contactați administratorul de sistem sau furnizorul de servicii de e-mail pentru mai multe informații.</p>
<h2 id="pentru-administratori">Pentru administratori</h2>
<p>Pentru a activa autentificarea cu doi factori pe clasa <em><strong>implicită</strong></em> de serviciu, puteți rula din linia de comandă ca utilizator <em><strong>zimbra</strong></em> :</p>
<p>zmprov mc default zimbraFeatureTwoFactorAuthAvailable TRUE</p>
<p>De asemenea, puteți activa autentificarea în doi factori prin interfața web a consolei de administrare, accesați Configurare -&gt; Clasă de serviciu -&gt; implicit -&gt; Avansat și bifați Activați autentificarea cu doi factori. Nu uitați să faceți clic pe <strong>Salvați</strong> .</p>
<p><img src="/_resources/ea6c06df5ac4411b82ae7250fee09e3d.png" /></p>
<p>Repetați acești pași pentru toate clasele de servicii în care doriți să activați 2FA.</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Reintroducerea fluxurilor RSS în Zimbra]]></title>
            <guid>fa0871b7a25c45a68ae21142926b3943</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:20:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Reintroducerea fluxurilor RSS în Zimbra</strong></p>
<p>De mult timp a fost posibil să vă abonați la fluxuri RSS/ATOM din interfața de utilizare Zimbra Classic. Acest nou Zimlet poate fi folosit pentru a vă abona la fluxuri RSS/ATOM din Webmail  Zimbra.</p>
<p>În acest fel, puteți fi la curent cu canalul dvs. preferat de Youtube, blogul Zimbra sau, mai important, imbunatatirile noi  Zimbra.</p>
<p><img src="/_resources/0f685e3333f44fd986609bf015f3fde7.gif" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Previzualizarea la imprimare a unui atașament în Zimbra Modern UI]]></title>
            <guid>8026bb238b054b208aa770ea395cd899</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 13:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Previzualizarea la imprimare a unui atașament în Zimbra Modern UI</strong></p>
<p>Acest Zimlet adaugă un link pentru a previzualiza un atașament fără a fi nevoie să descărcați și să-l salvați, reducând numărul de interacțiuni ale utilizatorului.</p>
<p>Acest Zimlet a fost creat pentru utilizatorii Zimbra Modern UI care trebuie să imprime multe atașamente PDF în timpul fluxului lor de lucru zilnic. Aceasta necesită mai întâi să stocați PDF-ul local, apoi să deschideți Windows Explorer pentru a naviga la el.</p>
<p>În plus, uneori, PDF-ul salvat local nu va avea extensia de fișier, ceea ce înseamnă că utilizatorilor le este greu să deschidă fișierul după ce l-au salvat.</p>
<p>Acest Zimlet elimină necesitatea de a salva fișierul atașat PDF la nivel local și oferă un buton de imprimare din interfața de utilizare.</p>
<p><img src="/_resources/83ef804db7b7400a88c0b0f7afb14ca4.gif" /></p>
<p><img src="/_resources/0dfce12eee2e49378acd74cb4f3cf486.png" /></p>
<p><img src="/_resources/e6e95906342042d6a343478b46a67a2f.png" /><br />
<img src="/_resources/12e8fbe98a50475b822a94fbbd634ca3.png" /><br />
In dependenta de setarile locale a imprimantelor puteti printa prin (1) si (2). Sau sa alegeti setarile aditionale (3) a imprimantllor din sistem.<br />
<img src="/_resources/1447332a48584850965ad684c1e65b53.png" /><br />
<img src="/_resources/8313ab584b8c4a9ab0cd5c4e5f67761c.png" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Adăugarea de imagini în semnăturile tale de e-mail în Zimbra Modern UI]]></title>
            <guid>13ba13b3f002461c82f2f244e6c24a58</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 12:10:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Adăugarea de imagini în semnăturile tale de e-mail în UI modern</strong></p>
<p>După cum au solicitat mulți utilizatori ai serviciului SPE, am adăugat suport pentru adăugarea de imagini în semnăturile de e-mail în UI modern. Pentru a putea folosi această caracteristică, trebuie să actualizați la cea mai recentă versiune de corecție a Zimbra (10.0.6).</p>
<p>Adăugarea unei semnături se face prin meniul pictogramă cu o roată dințată "Gear Menu" -&gt; Setări -&gt; Semnături</p>
<p><img src="/_resources/bb287d6c1d714499b8b0c1ca434d60f3.png" /></p>
<p>Inserati o imagine externa sau una locala de pe PC-ul D-ra</p>
<p><img src="/_resources/abdb0866718741209cb5a3c5461e5df4.png" /></p>
<p><img src="/_resources/7a78bcf08e404fc0acb30e6a2ddb980c.png" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>