<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title></title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2024 14:08:05 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>Joplin Pages Publisher</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[Reintroducerea fluxurilor RSS în Zimbra]]></title>
            <guid>fa0871b7a25c45a68ae21142926b3943</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:20:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Reintroducerea fluxurilor RSS în Zimbra</strong></p>
<p>De mult timp a fost posibil să vă abonați la fluxuri RSS/ATOM din interfața de utilizare Zimbra Classic. Acest nou Zimlet poate fi folosit pentru a vă abona la fluxuri RSS/ATOM din Webmail  Zimbra.</p>
<p>În acest fel, puteți fi la curent cu canalul dvs. preferat de Youtube, blogul Zimbra sau, mai important, imbunatatirile noi  Zimbra.</p>
<p><img src="/_resources/0f685e3333f44fd986609bf015f3fde7.gif" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Previzualizarea la imprimare a unui atașament în Zimbra Modern UI]]></title>
            <guid>8026bb238b054b208aa770ea395cd899</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 13:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Previzualizarea la imprimare a unui atașament în Zimbra Modern UI</strong></p>
<p>Acest Zimlet adaugă un link pentru a previzualiza un atașament fără a fi nevoie să descărcați și să-l salvați, reducând numărul de interacțiuni ale utilizatorului.</p>
<p>Acest Zimlet a fost creat pentru utilizatorii Zimbra Modern UI care trebuie să imprime multe atașamente PDF în timpul fluxului lor de lucru zilnic. Aceasta necesită mai întâi să stocați PDF-ul local, apoi să deschideți Windows Explorer pentru a naviga la el.</p>
<p>În plus, uneori, PDF-ul salvat local nu va avea extensia de fișier, ceea ce înseamnă că utilizatorilor le este greu să deschidă fișierul după ce l-au salvat.</p>
<p>Acest Zimlet elimină necesitatea de a salva fișierul atașat PDF la nivel local și oferă un buton de imprimare din interfața de utilizare.</p>
<p><img src="/_resources/83ef804db7b7400a88c0b0f7afb14ca4.gif" /></p>
<p><img src="/_resources/0dfce12eee2e49378acd74cb4f3cf486.png" /></p>
<p><img src="/_resources/e6e95906342042d6a343478b46a67a2f.png" /><br />
<img src="/_resources/12e8fbe98a50475b822a94fbbd634ca3.png" /><br />
In dependenta de setarile locale a imprimantelor puteti printa prin (1) si (2). Sau sa alegeti setarile aditionale (3) a imprimantllor din sistem.<br />
<img src="/_resources/1447332a48584850965ad684c1e65b53.png" /><br />
<img src="/_resources/8313ab584b8c4a9ab0cd5c4e5f67761c.png" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Adăugarea de imagini în semnăturile tale de e-mail în Zimbra Modern UI]]></title>
            <guid>13ba13b3f002461c82f2f244e6c24a58</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 12:10:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<p><strong>Adăugarea de imagini în semnăturile tale de e-mail în UI modern</strong></p>
<p>După cum au solicitat mulți utilizatori ai serviciului SPE, am adăugat suport pentru adăugarea de imagini în semnăturile de e-mail în UI modern. Pentru a putea folosi această caracteristică, trebuie să actualizați la cea mai recentă versiune de corecție a Zimbra (10.0.6).</p>
<p>Adăugarea unei semnături se face prin meniul pictogramă cu o roată dințată "Gear Menu" -&gt; Setări -&gt; Semnături</p>
<p><img src="/_resources/bb287d6c1d714499b8b0c1ca434d60f3.png" /></p>
<p>Inserati o imagine externa sau una locala de pe PC-ul D-ra</p>
<p><img src="/_resources/abdb0866718741209cb5a3c5461e5df4.png" /></p>
<p><img src="/_resources/7a78bcf08e404fc0acb30e6a2ddb980c.png" /></p>
]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>